有冇人用電話上連登係咁彈舊網絡連接失敗出黎

有段時間上得勁唔順，load野load十世

連登變咗高登咁成日熄登喎，大家居然無反應？

受害者 here

我仲以為係我手機上網有問題 ，依家又好似無事

我以為上網問題,原來大家都係咁

連登熄燈，正式上線

X2

屌成日斷好撚煩

我都以為上網出事

不停

線已斷

always

連狗: 唔好意思囉

電話桌面都係

屌，我以為個wifi唔得

垃撚圾
奶共奶到傻左既連狗
開始放棄抄登

佢邊有奶共，咪屈得就屈

佢D friend囉

係用乜上, 都係咁彈502 / 503 ERROR

關唔關裝咗adblock事

有，連狗

正在加入VIP 系統
請大家耐心等候。。。

利申：發夢無咁早